[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

請唔好跟和理塞admin玩膠, 次次打飛機呃先已話好成功

唔該正正經經搞番次:
-港島區嘗試爆香港站
-其他區搭巴士入, 去到機場唔駛逗留, 排隊搭番巴士走

彩色衫, no gear

但機場出東涌架shutter散人速度遠超巴士運人入黎
同埋出番東涌後冇交通工具入番機場都係問題

好似T2落ok, 避免T1落俾人趕去搭shuttle出東涌

其實係ok